［求高手］做mkt 既入一入嚟

老細尋日屎忽痕,忽然想係世界盃做promo,叫我地班mkt狗諗條好爆既橋
Ching 有無好提議

SELL乜先?

健康產品

叫過波妹幫你賣 一定爆

呢D野師奶買多...師奶有幾多鍾意睇波?點連繫到目標客群呀?
當然如果你果D健康產品其實係壯傷產品就另計啦

唉...佢話個新產品係Target 後生仔架
所以潮d 爆d 踩界d 都得

More

咩產品黎？ 邊類

未出街架
不過係類似提神產品

我出埋你人工好冇？

我都係諗爆頭先問下巴打意見

伸手黨

磚都冇塊就想引玉

Ching 你腦細比唔比得起錢

比得起啊
都好多budget

懶funny